====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Davantage qu ' une accumulation de moyens de contrôle tatillons , le règlement est un contrat , un compromis entre des acteurs qui jouent des rôles différents : les autorités élues , les aménageurs , constructeurs , architectes , etc . , et l ' opinion publique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

